知唔知啲手足拉左邊區狗署？

有朋友比狗拉左 搵唔到佢
請問知唔知大部分既手足拉左去邊

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推